今日約左班frd 去海洋公園

佢地全部遲到
我已經等左40分鐘
我應唔應該係個group 屌㭍佢地之後走人

Should

走啦仲等

自己去先

而家唔係好興講咩「遲到先係真朋友」
合理化遲到
見親都得啖笑
講到唔遲到就唔得，就唔夠真性情，唔夠老友咁

即場搵鬼妹
問可唔可以join埋一齊玩

唔係

屌完 熄機 走人！

打多次電話俾佢哋

你就會發現佢哋仲未出門口

會唔會佢地集體放你機

可能樓主俾人放飛機

佢地玩你咋

當你狗

有咩可能全部都遲多過40分鐘

屌
真係俾人放飛機

如果1個都可以話佢可能遲左起身 如果幾個都遲咁耐 你就要諗下你做過d咩

樓主太毒比人排

遲d屎眼闊過西

啲鍠係咁低質素架啦

慘到咁 全部一齊放飛機 自己係度等?
會唔會樓主今日生日 D FD夾埋比驚喜你咋?

全世界一齊放你一個？

樓主着綠色衫？

星期日去
多人都hi

我地係迪士尼玩緊啦